覺唔覺蘋果公司個煙花廣告突然消失左??

之前個廣告咪古古怪怪既 東將西望澄清完都繼續賣 但係六月開始突然冇左

因為要走既人已經走晒

個陣仲有好多人以為係惡搞，點知......

其實件事個真相係點?

真相其實係#dufsig2oy82y8:&/^"2g8geohdogdgg:gsy;df&dydt&&";@^d?33?;t&~(.

拉 post